［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（210）

好彩唔係同事姐 嚇得我

咁快又推爆左....

慢啦算

日日扮工冇野做 想轉工

返嚟啦

我問過d senior M都係3年左右一轉
on9仔先做死一份

佢地先唔ON9 唔洗做野又高人工到爆
佢地出去都未必搵得番家陣人工既一半

淘寶連包皮都有得割

你而家先知？

有冇睇user name

冇睇，原來又係你

仲開埋咩林鄭PO真係痴線

占士不嬲都多假膠post

冇睇到個名

日日上網冇野做 老細經過就扮睇FILE

見到你係入面

全盛時期既占士有幾多個熱門post

真係近排上晒熱門，之前都冇

之前冇開po / 冇認真開po姐

James gor

Agger

Cup Gor

食飽飯氣攻心點算好

廁所瞓覺

你係唔係飯氣攻心都攬住個水箱啦

花姐專利嚟

個水箱寫左名

睇下片都九百幾個水印

RICH

坐多陣都覺得熱

你仲RICH啦

當你可以返12碼+9碼炒散用盡你一日既時間你都可以，血汗錢黎

訓完出來啦

係廁所訓完返埋位訓

chok到條頸好痛...
又係時候入廁所

我聽講喺左凶右吉個喎

知唔知私家醫院人事部文書助理好唔好做？
人工方面如何？

聽聞公營機構寫字樓都係山頭主義好嚴重

那裹沒有山頭主義

腦細會問責？人事係唔係好難搞？

FG?

都唔明點解D阿蛆上左年紀D態度自然變到咁

個天好撚黑

落緊狗屎啦

澳門出緊太陽

邊區,未到

大平山山腰

真係好鬼黑

由於天雨關係
我收工先啦

仆街仔

其實喺因爲爽手做完野啫
你見我今日有幾可得閒上黎

倒數1個鐘

我決定去食譚仔

你日久日都話食架啦

到底個一次性切丁器有冇送麻醉藥

好癲呀果個

見到難忍留言話佢需要

又要籌期了嗎？

冇送啊

我出10蚊

真難忍 唔洗麻醉藥

咁不如我攞部磨機幫你搞掂佢啦
扮工友情價收翻你十蚊當車馬費

倒數19分鐘

要特大先顯示到幾不滿

地鐵好少人

搭緊巴士返屋企，一收工見到有車即刻9秒9跑過去

【美食博覽2018】龍蝦姐重出江湖！用1元贏26盒鮑魚 求網民放過

she is baccccccccccccccckk!!!

你個嘢

壞左阿

倒數1分鐘

打柒呢個八婆啦

還能憑甚麼 擁抱若未能令你興奮

還能憑甚麼 要是愛不可感動人

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

不能回頭 早明言不能回頭

好想去唱K

我們的故事愛就愛到值得 錯也錯的值得
愛到翻天覆地 也會有結果

魔音團呢

前日同fd食飯，食完飯8點冇野做興起去左唱k, 唱到3點

ifc男子墮樓 伏屍玻璃簷篷

真係上ifc

個po見到

早晨

TGIF

好大乳

又遲到了

係咁行雷

一落大雨d路就塞到hi

每日都驗證緊帶遮就唔落雨冇帶就一定巨乳呢個定律

咁你一定底褲都濕撚哂

買左遮

有冇買埋右

屌你

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

好大雨仲未返到公司

五！！！

#metoo

番到公司對鞋已經出水 行步路都動滋動滋咁

頭先架車落斜加轉彎 見到D雨濺曬上行人路
我就好似坐緊滑浪飛船咁

終於星期五

好彩今日著既鞋比較防水

整對雨靴

著拖鞋返去先換啦

D女既全部都著雨靴啦

出左門口先落有咩計

著乾濕褸款雨褸返工
熱到仆街

一坐低就收到幾個電話搵老闆

你又係柒既 夏天阿

型啊嘛

又要返工

幼園畢業禮豪華化 買餅+公仔花數千

而家D父母真係好講排場

諗住一返黎秒速完工

屌，跣手del左人地個folder 呀，又要人地send過

好搵到 一個就幾錢蚊 一年咁多細路仔畢業

你又係柒既

今日做咩個個輪住柒

又有得打卡上IG
又有得威俾其他家長睇

Google drive 個download 喺delete 上面，撳錯掣佢有得撳undo
撳完undo ，屌你伺服器發生錯誤

你又係柒嘅, 呢幾日落雨都唔帶遮

幾千蚊呃下LIKE 唔貴

我冇柒

成班都柒既

今日係諸事不順不宜上班

日日都諸事不順呢？

辭職啦

IFC自己搞掂啦

紅字名好似好睇D

一返工就不順

又想撚狗

用左個自宮神器?

想收皮點知連自己都收埋 變性神器

田中今日做咩瘋狂追擊人

玩到爛都要照玩

我無

咁就一世

RIP 占士GF

占士鞭鞭有力啊

練辟邪劍法

自己講自己笑

聲明︰本人James奔因事外出公幹數天，現把帳號借予妹妹一用

幫你補番張圖

真係搵鬼信你個波台膠

你今日做咩咁得閒

因為前日OT到我熄冷氣
琴日又同對家玩左2個鐘作文 2個鐘EMAIL
呢日諗住唔做野輕鬆下

放鬆吓都要ge

開膠po最放鬆

個post好多絲打

今日又多左個

有鳩

有鳩的妖魔

妖魔

卻扮女郎

占屎 痴撚左線

好眼瞓

個位比IT 人 霸住左set 野 都set 左兩個鐘 都未搞掂
坐響樹 冇野做

成日問人野都俾人燥底
屌真係唔識做嘛

不了

唔識記得講，我地會教你

屌你老母少少野都問問問，請你返黎問問題呀

返左一個月都冇由你係度自生自滅
留名睇今個月埋唔切數

我好忙架 自己諗下解決辦法啦

自己學下獨立啦

做錯晒姐
冇野嫁

做哂等收工

屌你屌你屌屌你
屌你老母陳庭佳陳庭佳

我都差唔多其實
中間放左成個禮拜假

悶到......

食飽

飯都未放

仲有28分鐘先放

我又開始手㾗想買野

痕左好耐 不過無錢

好撚眼瞓啊

嘩你開完會啦

有嘢do
但食飯先

唔好走啦

啱啱未，完左冇耐，入去齋坐

做緊功課

上堂冇做比人叫左4次出去寫野，班契弟有心定無意，一班廿幾人都揀我

你叻.....

牙膏鐵仲有幾多野唧

你係咪有渴睡症
點解可以訓極都唔夠訓咁

唔識做，今晚等收皮算

同水箱結下不解之緣

唧極都仲有

唔知用少D螺絲可以貪幾多

插係水箱上嘅花

花姐係唔係到，我想用錦囊問你野

fatfat

你叻

佢好痴纏呀

問啦

其實你坐門口可以成日閃去蛇架咩

有名你叫 花 擺設黎既姐
無左唔覺眼既

花姐入廁所個次數密度仲多過吸毒人士

一陣唔答你問題 你咁話佢

花姐好好人唔會咁既

怕死MODE 垃圾

寫字樓既門口搵鬼上來咩

花姐又返去水箱暢泳

咁我問大波妹囉屌

頂，又入得幾好喔

腦內做完了

一日有冇10個訪客

但我係入去訓教

答案係咩

花姐去左認真工作呀頂

一年落來可能有

唔得咁樣架 ，你whatsapp我，我逐題講。

天光到天黑都係訓覺

咁都要抄答案
睇返d時式都大約估到

好眼訓呀

咁你唔好訓住，我而家wtsapp你，做完沖個靚涼就出去

好啦，我頂住唔去廁訓所

水箱呼喚緊我呀

好多字都唔識，都未教就叫人做

生字係比較麻煩
第一題係橫濱有好多支那人

老姆

老姆 識日文又慳家既聖女

世界級女神

同性戀岩唔岩

貞德

我睇唔明句子，睇唔明又點填，除左第一/七句

一街都係啦呢d人

係神既面前覺得 樣樣都好平凡

勤巴好波

唔知點解諗起不要低頭

唔該晒花姐

今堂比個死肥毒叫出去都唔撚怕

黑絲大腿抬高.jpg

まだまだだね

咁大波妹呢

咁緊係有排學，我而家咁水皮，但求交到功課就得

呢句諗起越前龍馬個串樣

佢把聲好似啲聲優一樣咁好聽
但係佢上堂叫左我出去

用呢句串個死肥毒呀

圖呢！

條肥毒假新黎屌佢，成日扮晒蟹

成日著bang dream衫，又扮晒懵撚咁

講真都好難影到正面，要佢出去寫野先得，仲要回望/返埋位嗰一刻先影到
重點係我坐最前阿sir實見到我偷拍，後面又有2條女望住

你同佢合照得唔得阿 男人老狗
搵條女影相都私私縮縮咁款

咪係成日文字直播都有

係日文呢條路上，點都贏路到毒撚架

講咁撚多又唔見你擺過相

今晚彈閘

你老味MTR啲女擺完又唔講

有3個肥毒，每堂係角落頭細聲講大聲笑嘈到仆街

我都無話過有靚女 唔通見到豬排都擺上黎毒害大家咩

我又唔介意呀

重口味

大波妹都唔靚架喎，同地鐵假姆相比差好多
成日中伏睇catgirl架啦，連佢唱我的老公都睇晒，真係咩圖都接受到

花姐睇左catgirl新片未

小妹好想放工

ching仲未正常返

咩來架？

趕住秘撈做PTGF?

倒數1個鐘

入廁所訓陣時間好快過

有鳩妖魔都有市場

https://youtu.be/dEgo1pk2jrM

小妹長髮應該都OK
你可以想像吓

CAT GIRL夠有市場啦

搵到個冇預覽既方法

嗰啲係真愛

我有貼自己樣上黎架喎

youtube俾IT狗blk左

唔係話劍叔你
你擺嗰陣我未入黎冇得睇

用手機睇

倒數45分鐘

仲入唔入廁所訓好

你要訓幾耐先夠

洗手

正喔

我都唔知呀

收工

倒數半個鐘

低級借刀

【放工注意】油麻地彌敦道男子企跳 美孚方向全封

識玩

日本人跳軌既心態

地鐵站好多ocamp人士阻住

唔知搞幾耐
老姆搭鐵啦

今晚迴避

我搭架巴士行呢條路
即刻死去mtr算

準備收
工

估唔到有扮工既一日
仲有半個鐘先走得

同我一齊等啦

有兩位絲打陪你等開唔開心ar~~~

屌你 絲打

仲有三個字

小妹已經等唔切了

洗定杯

喂呀，尊重啦好冇呀

已經到左有冇咁快

佢痴q左線呀

5點已經洗左了

6點洗左
但頭先忍唔住沖左杯咖啡
又洗lu

比d 雞扎

返工啦

係啊

留姐
pt中?

下奏先
我上奏身份係助理仔
ft

我pt冇時間玩電話

原來是咁的, 快d quit呢份啦, 5.5真係唔得

哦！原來要返工~ 錫返

蛋蛋

多左好多新人

頭一兩份工炸，比我過3個月整靚靚個CV先諗啦

我係新人
你好

你又過左黎
蛋

大師早晨

我係老海鮮。

要番工啊佢好似講過

近排都唔得閒上黎

要擦鞋嗎

個PM呢排點

我路過~

我都係新人

個會cancel咗

恭喜你
星期日比自己番半日休息下

星期日都好多活動

大忙人

例如呢？
搵日唔番pt去下
有咩地方好玩?

約吓朋友，屋企又要食飯

我有冇提過我因為避屋企食飯所以番工

我無返pt呵，星期六日唔洗返~
通常都係約食飯，有時去吓啲手作market
或者睇戲

嗰啲長輩生日飯好難避。平時嗰啲已經無去

我係宅女黎
放假多數全日訓係床度
跟住就比娘親話嫁啦

咁果啲日子佢地會提前同我講

我好享受喺屋企宅嘅時間

我都係，前提屋企得我一個人
有時放假都要幫手湊下家姐啲細路

慘慘~

仲以為入錯post

我都係

好多新人呀山
房屋處來整野...狂鑽野

路過
見到熟人講多左兩句
再見

難忍嚇走人

又係我.....又蝦我

對唔住呀⋯⋯唔好走呀
一齊傾啦⋯⋯

你想傾咩啊

留姐要遠離難忍啊

點解?
因為佢個名?

咪鬼理佢地.....成日都玩我

係咪因為太寂寞

難忍=容易陷入愛情

直頭係痴線

屌你....幾撚時有呀⋯⋯

係咪篤中左所以咁嬲，咁我都唔講廢事提你啲傷心事

唔好呃佢啊 佢好易落踏架

講兩句炸喎

佢同情郎hehe架

好啊

係呀⋯⋯我好中意FF
小心

毒撚係咁，以為你鍾意佢

呢個係天大既誤會，我有女的

毒撚好中意話人毒撚....

成日住同一條邨借啲易gay我

扮工好悶

精明.....佢係基
我同佢無關係...

你唔好撚讀埋同一間學校呀⋯⋯

毒撚就唔會落club仲要有女yo我啦

gay都揀啲大隻靚仔啦，幾時會揀肥仔，你出街有冇見過

叫你行遠D 你自己又唔識做
見到女就狗衝

你到底係咪中文攞U
係有女yo我，唔係我yo佢，咁又點算有女就衝

我唔知邊D係基......點知你口味..

屌你....我話 yo 你 叫你行遠D呀

係喇你有肥妹好威，比你嬴得未

行遠D就唔會攞對波磨我又攬住我想打車輪啦

次次都擺肥妹上枱....
你究竟係咪想識佢

因為你得肥妹冇其他好討論，咩中學兩小無猜嗰啲已經old school

蕭源被現代教育終止僱用

係呀⋯⋯30歲都來都仲咁中意FF
命好都做左人老豆

唔喺唔好彩先會做咗老豆咩

明明有認証全部堅料

點解咁諗呀⋯⋯

FF下囉未
了解左條女有冇男朋友先行動啦

無對象呀⋯⋯隨緣啦

肥妹咪你對象

一個唔好彩就爸爸唔好唔要我

人地清白嫁......
唔好成日搞人啦

你成日返去搵人食飯好難話你係清白

唔會唔要嘅

其實佢都賺到夠，炒左佢都冇咩所謂

隔離大廈姐.....主要我都唔會同佢單獨食

張相好似出過

咁近實成日聯誼啦

係咩⋯⋯哈 依個呢

進化

喵喵怪
貓界劉華

正

一覺醒來見到情郎難忍放閃

飲緊可樂即刻噴左出黎

到底點解要屈我

寵物台都有隻超夢

難忍，係你嘅好朋友

得意喎

一樣係個撚人. 唔理佢.

星期日夜晚

又一個星期

過得好快啊啲時間

做咩咁快講

對住啲鍾意已讀不回既人真係燥，對所有人都係咁

訓唔到，行雷大聲到痴線

仆街
我都俾佢整撚醒咗

早晨....
5點就醒 轟呀⋯⋯轟呀⋯⋯
點訓呀屌你

醒左一鑊，勁大聲

即係陣間會冇尼神氣咁做野
見隔離舖同區嘅巴打話會射波 好羨慕

今日翻新工
回歸扮工po

訓到隻豬咁 咩都聽唔到

你住邊區呀
頭先都幾局部地區架

轟到好似俾人炸咁

大東北表示一覺訓到天光

荃葵青都好安全

好濕啊今日 行兩步都出曬汗

虛呀⋯⋯

我都係葵青都聽到個下勁響嘅雷

又俾tm見到我落街買早餐添

番左黎就唔建議再出去

完全唔覺有行過雷 訓到死左咁

星期一真係好正

早晨
又開始扮工

九龍區表示一覺訓天光

精神

你個妹呢

眼訓

唔玩膠了
冇乜膠力
越近星期五膠力先越強大

星期四膠力最強大呀占士哥

我提早左返工佢理撚得我姐

(反你白眼

出汗乃健康之表現

花姐好無人性又抽

我交左信佢理撚得我姐

做咩姐占士哥

你唔抽？

新人
返埋10日intern就byebye

我絕對唔會做D咁仆街既野

歡迎紅字USER 加入

一定喺紅巴

絲打

老姆上

我藍絲

隔離女同事朝朝拎住盒朱奶飲 諗起都覺得甜到想嘔

點解我睇唔明你個username 嘅

十四係名 肚腩fing下fing下

正呀喂 一定係大肥婆 難忍又可以上

佢完全唔肥 返office坐一日，仲一日一朱奶

咦 唔肥就岩我喎 幫手影張相黎睇睇

有段日子都成日飲朱奶, 以前公司部機3.5一盒

扮野啦你

toshi有腩架咩

點解你地唔信我係一個好人

其實好好飲 不過有點貴

紅紅摩狗捐進了狗洞
巴士 胡亂泊車碌柒確與眾不同

我好多年冇飲過

我今日飲茶走

茶走好甜

同埋其實幾肥
我宜家盡力飲齋啡

咖啡飲太多都無益

齋啡好好飲
今朝先飲完espresso

幻油pig叮30秒簡直是masterpiece

肥姆

大隻

幻油脆豬

有冇人屋企長輩完全唔能識斷捨離？

其實叫十四唔關土方事

講咁耐都未上報3圍

銀魂一抽就中

呢個po規矩

上下連登都有潛規則

你一日有冇3杯齋啡

唔好理佢地啦絲打，班男人係咁

公司部咖啡機唔識用

好撚想裸辭, 仆街工黎

以前姑姐呀嬤放晒啲野係我屋企十幾年
我成日叫老母dum晒佢
佢話:一陣要返咁點 你賠呀
屌都十幾年啦佢記唔記得有樣野放左係呢度都係問題呀

做咩話老姆係男人

利申18CM

於b同占屎都可以喺女人 點解老姆唔可以喺男人

痴撚線又關我事

根據以往經驗 只有男人會報上三圍

做咩講出黎

其實全部都係男人

肥仔波

咁短就唔好講出黎獻醜啦

紫色線瀨左屎

好眼訓, 又冇野做
但有排先放工

由於有列車在將軍澳站附近出現設備故障，將軍澳綫來往北角站及寶琳站/康城站的行車時間預計需要額外10-15分鐘

GOAL

睇下幾眼瞓啦

返工就好眼訓嫁啦

入capsule撳一下就搞掂

所以講幾, 勁眼瞓咪飲多d

辭左仲頂到咪辭左再搵工

瞓陣先啦

有冇飲過fat americano

阿頭係度又唔訓得

而家腸胃已完全受唔到咖啡.

有間舊屋(已經冇住)係拎來擺雜物
住緊果間都擺滿曬雜物

利申: 大陸間屋

花姐請出招

No, 飲americano走糖走奶

想買個月光寶盒返屋企同爸爸打街機重拾童年回憶

有諗過買, 係老婆唔批準.

水箱大法

fat americano=可樂+espresso

正呀

去廁所訓

返工太眼訓了

好少飲可樂

但阿頭不時問我野
唔見個人太耐又唔得

可樂

一到星一就忙到Hihi

飲espresso only
不過係葡佬版用light-medium roast豆

話去痾屎咪得

咪又係肥

我尋日同老豆去咗黃金到買耳機
行過見到老豆都好似有D興趣咁望咗陣

但佢好撚多款, taobao又好撚多款
準備Taobao一個返嚟又唔G買邊款好

唔係點叫"Fat" Americano
超好飲

要買月光寶盒第4代, (好似係)

都係訓10分鐘左右，痾個屎都要啦

VE5

靚女唔會屙屎

why又彈多咗個出來

我見最多係分月光寶盒同潘多拉盒
乜鬼6鍵8鍵
三禾乜乜乜哥D

ME講緊耳機

一直以為講緊sailor moon啲武器

終於上到水

我都係番office
但我一係好忙
一係就得閒到冇野做
要扮成日工

有野做都當冇野做啦.
公司賺錢我又冇份分.

成日都覺自己係公司幾廢下

唔會高層既話個個都係咁嫁啦
多你一個唔多少你一個唔少

上年得閒到聽DSE中英文聆聽卷，之後食飽又等口水多過浪花，每日返工等收工，去唔同既房搵野玩

利 : 中層

千其唔好咁諗 我日日都覺得自己係

有咩房玩

神秘房

大小姐間房

早兩日睇完大叔的愛. 好正.

我公司個位收唔到電台
有得聽下我都冇咁悶

老老實實 高層比你想像中得閒
只係佢地7x24都要接任務/諗野

其他野都係開把口叫人做

睇左幾集....打冷陣

係... 所以唔好想像中高層真係好free...
我而家個電話係7 x 24 都會有工作電話同whatsapp + email 收到

佢地返工係返份責任
我地做晒d task就拍下籮柚
計落佢地困身好多 但人工包埋

仲有半個鐘lunch

做咩咁睇唔開

食飯 食食飯

真係好好睇wor. 唔覺咩?

春田田 ~~

元朗神秘房

上年仲做緊TA，邊有咩大小姐，咪去下MMLC/iPad房玩，80部iPad每日更新一部，之後用iMac睇動漫睇RM，到我last day都未更新晒80部，it狗又係每日去一個班房更新，佢做晒就搵我一齊打pad

我無睇唔知
大師老婆要提防吓啲男人啦

我應該係下層, 但又唔算最下個d
有時人地唔update野比我
我又做唔到我個part
但遲左交, 上頭又係鬧左我先

佢地淨係有炸彈先埋黎拆彈
D細醒爬無做錯野根本輕輕鬆鬆

淨係睇過SP 大根根

巨根的後輩可以嗎?

我知道前輩喜歡巨乳，但…巨根不行嗎？

咁即係食物鏈底層啦
派左task俾你要包完工, 中間邊個遲交野唔追貼=你錯

食物鏈底層真係好陰公
真係好憎追人做野

努力爬上一層啦.

食左早餐真係冇乜胃口食lunch 邊個發明3餐要痴到咁埋

邊個發明24小時?

係呀 我成日就係等人交野比我
但吹佢地佢地又比曬面色我睇
其實我都係打份工乞份糧嫁咋

點爬 都唔知點爬

你又係邊行呀?

電訊

呢個牧淩太都唔靚仔既.

我反而係lunch前一個鐘就開始肚餓，lunch後兩個鐘又開始肚餓

係好睇呀⋯⋯但係有種奇怪感覺

breakfast > Brunch > Lunch > Tea > Dinner.

電訊咩位
我諗起有個朋友又喺做電訊 但喺就做入地盤拉電線個啲

我見好多人都係咁 點解可以成日肚餓

每餐食少啲咪得囉 其實咁對身體先好

我都唔明 明明早餐已經食好飽

我食左奶油豬咋喎

我係番office, 做下文件野咋
唔洗落手做

早餐多數食牛油果三文治，係一個牛油果
都係好容易肚餓

要覺醒了嗎？
要打開新世界的大門了嗎？

我餐餐食足都好餓
肥左好多

唔夠膽磅
其實係屋企個磅壞咗，仲未買返

肥喺因為你幸福

但唔食lunch 10點11點就餓撚到做唔到野

食完好眼訓，都係做唔到嘢

岩呀 lunch完勁眼訓

基本嫁喎
咁唔通唔食咩

唔會.....我會緊閉大門

點睇FG見文員要求14K？
假設U GRAD，乞食科，唔識會計，無經驗

其實應該早餐最豐富，到晚餐係最少

15K 咪做爛市

FG same here

其實宜家fg文員太約個range幾多

12.5 - 16k.

15左右啦 咪做爛市 搞到我呢D有幾年經驗既成日都覺得開好貴咁

我之前見工先比間公司話我開太高

開高啲俾佢壓算啦

去見大公司FG應該比人壓到七彩

galaxian...
explosion!!!

當年我去見第一份工..
佢開我. 10.5 仲講明要OT.

我個間細公司咋

第一份10 添

我老婆好似9.5

重要係灣仔 囝陣食野已經貴到痴線

我第一份得11k
仲要比個hr話已經比高左我

佢parttime都計埋?

果度都係好細既portion姐

但2017年既median已經去到18k了

今日午餐 10盒麥樂雞

一人最多買4盒呀....?

已經食緊 為省錢

呢啲通常閪到仆街

兩個人落左去買

邊有咁多有錢仔

買黎做餸

入到公營未幾好

食足幾日

諗起都想嘔
好彩我老母唔會

絕口不提 好驚d c9知左提佢

但下下靠男人唔係幾好

我都係27先拎到個degree.

我讀書讀錯科
已經冇彎轉

唔喺好唔好嘅問題 喺有無得你靠嘅問題

利 窮撚

你都叫窮撚?咁我係咩?

今日如常上租BB邊返工邊搵工,無一份工簡得落手apply

我日日番工都睇
搵唔到岩自己apply

一日sd到一兩份已經好好

對唔住大師 你先喺窮撚
我喺超級窮撚

有見到幾份ok既
但人工低過宜家個份都幾多下

仲有佢改左界面我都唔知去邊度睇得返application history,有D睇左會打明not suitable就唔會再send了,唔哂人地時間啦

每日都狂sd

sd 15份左右有一份interview已經算唔錯?

右上角你個名>myjobsdb>application history

差唔多啦，我都冇計自己sd左幾多，一星期有1-2個電話咁

夏天著長袖恤真係想死

有咁誇咩 我之前sd 5份有四份都有得in

Roll it

50份先有3份in

你地班友繼續吹 我唔信

講堅 4月開始搵到8月先有offer

十幾廿份有一兩個囉，但係有時要過海又遲左起身冇去

都好熱

今日都有多份要見但同mtr撞時間

你地宜家份工離屋企遠唔遠?

出門口半個鐘就番到去

我辭職姐 又唔係生麻瘋

起碼一個鐘

我宜家個份要成一個半鐘先番到公司

唔好行埋黎啊你

搵到新工了?

我打游擊 通常都要預一個鐘車程

飾演緊透明人間

啲同事係咪企開啲啦個樣

SOD系列

屌，對皮鞋個底甩左，而家磨住塊地行

魔鏡號

老姆透明人間

去買過啦

笑左

而家返工簡直做埋時間停止系列

對鞋畢業到而家都未丟，可能氧化左
仲有一段路先有鞋舖，唔知夠唔夠時間，求其拎對比錢

起碼行多5分鐘先有

搞到好似跛左咁

個半鐘

睇返jobsdb有D公司真係有寫not suitable,下次佢再出post可以send少份了

Moon walk 啦

又透明 又時間停止 你玩哂啦

好似D人著拖鞋爛左咁

MJ上身

爛拖鞋柒啲，有次去游水個fd未行到去就爛，比我地笑足全程，磨地行又難

試過爛拖鞋 直接赤腳行去買對算

點解今日咁撚多野做架

冇野吉腳？

跌撚死你呀⋯⋯小心呀⋯⋯

吉就實吉架啦 個陣心諗頂到入商場當贏

鞋已買，重新上路，事但買冇時間揀款

今日見咩工

Ntr?

飽到hihi
晏晝點捱

係

點解男既要西裝，女就可以自由穿搭

NTR既話金髮勝算會大d

金毛獅王有機啲？

其實你都可以女裝嘅

都真係幾多女黎見，我機會又少左
仲有啲3大bba點玩

撒加

譚仔ucchim

中學真係扮過女人，著校裙煩到

揸鐵同學歷有直接關係

me咩都唔識，真心膠

你係腦細揀都揀高學歷先啦

我都唔識喎

女司機

撞鐵

已經唔知講緊咩

日本啲女車掌

訓啦⋯⋯

我諗左d不得了既劇情

你係腦細都揀條女先啦

老姆滿腦子都好

羞羞的事

想買隻再販...早兩日行過MK要980

中午...自己一個行咗去食M記, 俾人岐視

係咪2兜亞古獸?

靚仔學咩人食m記

澳門都有?

屋企冇位放, 繼續堅持唔買

我都冇乜位放...但一年前都係買左隻神聖衣沙加
太靚 $699入左
前日係MK睇 要$1100了

升值喎

澳門都有

我要至尊安格斯+1兜亞古獸

肥占大隻

衰撚左啦

佢問啲野，有個兇徒拎刀斬人你點處理
即刻疏散又死，到下一個站又死，比佢問到傻

我地熱血公民係會以死相拼

唔準諗即刻答

疏散1000人30分鐘，到下個站要4分鐘，但可能佢已經斬死好多人，疏散又可能個個衝去走出事
根本冇一個答案係完美

越遲買越貴, DKLM

真係屌出聲

咁易處理到唔會咁多兇徒斬到人啦

所以見雙子再販980已經有D心動...須知初版炒價4K幾

屌佢個老母，唔通我勇武開門同佢左右互搏咩，定開mic講叫啲人幫拖，睬我都有味啦

到下一個站，可能斬多幾件
即時疏散，可能人群混亂人踩人，同埋要逐個走佬

同我果陣IN 政府一樣
有人打架你點處理 咪話第一時間疏散附近市民 然後報警加通知保安
佢就話 咁無保安呢 999打唔通呢
我心諗屌你老味啦 999會打唔通先啦

你問返佢如果報紙先你一步發現公司工程用少好多材料
你會點做?

就係咁橋 唔准諗即刻答

我話打去控制室，佢話如果要好耐呢
疏散咁如果其他車行緊點算，我咪話打上去就緊係叫埋佢停駛啦
又話疏散可能仲耐過去下個站，咁去下個站係咪兇徒斬多幾件機率上升呀
開車冇耐就緊係老閪都走啦，你話差唔多下個站就搏一搏，單車變摩托姐

堅持唔住買左第一隻就一發不可收拾

個老野同西hr真係弱智
比著你都冇可能完美解決啦

見我答到列車有濃煙要點做就出題再仆街啲

危機處理組都搞唔掂啦

我都想問佢，真係低能

停車....叫站頭報警 打去開逃生門
自己去安撫痴線佬....

碧藍之海有個N展同學仔好似幾好樣

搞到我都想問下D現職車長interview俾人問左咩

用李tim命概思考藝術, 跟住佢概思路, 咁你就會搵到話題架la

就咁答啦

我唔係勇武，不了

大家都背得好熟

十朗

佢都講唔到點完美處理啦，仆街

有咩好答,咪匯報比上頭知話記者佬知左件事,叫返公關部處理........之後搵哂D相關文件出黎比人自己開會...........(IN咩位問呢D野呀?)

車長
死一個同死十個既問題

哇, 我上司遞咗信

到你上位？

捉住佢褲腳叫佢帶埋你走

行緊u記，好多毒撚衫新出

撞到啪啪聲

保持沉默渣返你既車......記者問就話唔知唔清楚,你可以向返公關部查詢.......
咁我想問返原來佢地收officer以上人工原來係返黎坐係度玩手機同搵下屬祭旗架?

估唔到仲早走過我,
我plan過12月31即走

占士有好路數

已經衰左

低能架！！！！

我也不留了
個frd我叫我去佢到幫手, 我轉行了
但我上司已經係全個Dept最靚女哥個

我仲著緊上年怪獸公司
而家同咩暴雪合作好多wow衫

哦.......睇錯左問題.......你答佢跟返安全指引跟procedure做,唔好要上頭難幫你解釋唔識寫報告.....

應該第一時間匯報比上頭將件事通左天先,等上面安排警方到場,你既責任就係將部車駛埋站開門,無野要做

當時咁答就好

咁多女

全個dept得我一隻仔
但冇個女人係靚
我上司已經是最靚哥個了

好串

導盲犬真係好勁

其實真係冇標準答案
言之成理就得 實際上做唔做得理得佢

格黎POST都見到呢個討論,.........其實死幾多個無關係,最緊要係岩安全程序無人challenge到可以引用rule解釋你當時既行為就得...........

啱先點知有呢啲搬出黎
佢仲係咁講點先冇人死，我真係跳晒制，我已經提出傷亡最少既方法

其實我覺得你個情況:
1. 睇見你樣唔岩佢心水,challenge到你自己篩走自己
2. 做緊抗壓測試,睇你有無能力冷靜面對同事後錄口供

帶埋我走

個樣唔岩心水

呢個真 好多時INTERVIEW都係睇下你個樣岩唔岩D中女

咁佢會唔會成世都搵唔到工嫁

冇可能

有個仲柒過我，係都佢收皮先啦

vienbb

一齊收皮

我真人靚仔

ask 花姐佢見過

溝女最緊要係咩

咁我知你衰咩啦
衰太有自信

你咪江華?!

情郎繼續send啦

「屌」

btw有故講
我有個fd之前讀HD..要傾PJ冇地方傾
有個gpmate就話"不如上我屋企傾啦"
點知佢地一行人上到去個條友屋企 一開門就見到江華:hello!
成班呆曬 跟住條友先話:係呀 佢係我daddy

從來都冇自信

諗到個畫面
爸爸一話個仔

個仔:
"好撚痛啊師父"

佢依家係息影左轉左做保險佬?有時我係九龍城係街都會見到佢路過